[{"question": "https://www.zhihu.com/question/323835771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323835771/answer/685966207", "content": "\nB\u7ad9\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6559\u80b2\u51fa\u5f88\u591a\u559c\u6b22\u65e5\u672c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/714259563", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311040881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311040881/answer/713302496", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u9a82\u5e26\u5e26\u5927\u5e08\u5144\uff08\u5b59\u7b11\u5ddd\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308514319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308514319/answer/717181482", "content": "\n\u6c5f\u897f\u7701\u771f\u7684\u5f69\u793c\u5de8\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/715821121", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327504934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327504934/answer/706352095", "content": "\n\u5982\u679c\u5362\u672c\u4f1f\u3001\u836f\u6c34\u54e5\u3001\u5b59\u7b11\u5ddd\u4e09\u4e2a\u4eba\u5728\u4e00\u8d77\u6253\u6251\u514b\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u753b\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289023881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289023881/answer/718698379", "content": "\n\u767e\u5ea6\u8d34\u5427\u5973\u6743\u5427\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283777070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283777070/answer/721737920", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u4ece\u6210\u7acb\u81f3\u4eca\uff0c\u5230\u5e95\u521b\u9020\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53286557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53286557/answer/719403158", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u793e\u4f1a\u73b0\u5728\u5f88\u8ba8\u538c\u7231\u72d7\u4eba\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32074940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32074940/answer/716884800", "content": "\n\u6234\u5b89\u5a1c\u662f\u600e\u4e48\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319901561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319901561/answer/722773424", "content": "\n\u5531\u300a\u5317\u4eac\u6b22\u8fce\u4f60\u300b\u7684\u6b4c\u624b\u4eec\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319952294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319952294/answer/706254650", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330135947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330135947/answer/721205458", "content": "\n\u91cd\u770b\u52a8\u753b\u300a\u5343\u4e0e\u5343\u5bfb\u300b\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30106077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30106077/answer/719697837", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u53ef\u4ee5\u79f0\u5f97\u4e0a\u662f\u79d1\u5e7b\u7ea7\u7684\u6b66\u5668\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329965599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329965599/answer/719299770", "content": "\n\u56db\u5ddd\u5b9c\u5bbe\u5730\u9707\u4f60\u770b\u5230\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\u5fc3\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263308714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263308714/answer/654140015", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326395665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326395665/answer/723172186", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u52a8\u7269\u5403\u5f97\u5f88\u9999\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u770b\u5403\u64ad\u7684\u6548\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309126806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309126806/answer/715071855", "content": "\n4m\u8eab\u9ad8\u7684\u4eba\u6253\u7fbd\u6bdb\u7403\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283764791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283764791/answer/719757043", "content": "\niPhone\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u5b89\u5168\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638720/answer/712348567", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329013257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329013257/answer/716189701", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5411\u5f80\u7684\u751f\u6d3b\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u516b\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322796651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322796651/answer/714244373", "content": "\n\u6709\u8c01\u80fd\u544a\u8bc9\u6211\u706d\u9738\u9519\u5728\u54ea\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32118103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32118103/answer/691054573", "content": "\n\u62e5\u6709\u7a00\u6709\u59d3\u6c0f\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316433547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316433547/answer/677636655", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u6a58\u732b\u90fd\u662f\u54ea\u91cc\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312283903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312283903/answer/610929508", "content": "\n\u7537\u751f\u5230\u5e95\u559c\u4e0d\u559c\u6b22\u5973\u751f\u5316\u5986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269082692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269082692/answer/711400297", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u66f2\u7684\u73b0\u573a\u6f14\u5531\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21796777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21796777/answer/714730486", "content": "\n\u4e2d\u6587\u662f\u5982\u4f55\u88ab\u5916\u56fd\u4eba\u5410\u69fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33411953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33411953/answer/712944336", "content": "\n\u4e54\u4e39\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u770b\u4e0d\u4e0a\u8a79\u59c6\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/713627936", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310681355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310681355/answer/664111881", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u6709\u8dea\u611f\u7684\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310983108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310983108/answer/698618454", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u836f\u5e97\u53ea\u5356108\u7684\u7ef4\u751f\u7d20C\u7247\uff08\u4fdd\u5065\u98df\u54c1\uff09\u800c\u58f0\u79f0\u6ca1\u67093\u5143\u7684\u5c0f\u74f6\u836f\u54c1\u7ef4\u751f\u7d20C\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51664807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51664807/answer/701289732", "content": "\n\u5728\u5408\u7167\u4e2d\u600e\u6837\u624d\u663e\u5f97\u7a81\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24675703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24675703/answer/612157989", "content": "\n\u5728\u5b66\u4e60\u9ad8\u4e2d\u5316\u5b66\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7ecf\u9a8c\u53ef\u4ee5\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309109490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309109490/answer/668890072", "content": "\n\u6731\u4e00\u9f99\u771f\u5b9e\u6f14\u6280\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/702686408", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318847299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318847299/answer/642048383", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5341\u4e2a\u5b57\u4ee5\u5185\u7684\u5c0f\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64938261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64938261/answer/685679768", "content": "\n\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u91cc\u4f5c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/688417412", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/220338386", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296666395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296666395/answer/508106023", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u5403\u4eba\u7c7b\u5e76\u4e14\u4f1a\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290640959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290640959/answer/675067943", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u808c\u8089\u7537\u4f60\u7ed9\u81ea\u5df1\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6ee1\u610f\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271661543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271661543/answer/686637755", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u5c0f\u9ed1\u88d9\u53ef\u4ee5\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61490750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61490750/answer/683984094", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5403\u6d77\u5e95\u635e\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324423801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324423801/answer/686820295", "content": "\n\u5973\u65b9\u6000\u5b558\u4e2a\u6708\u53ef\u4ee5\u79bb\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321744295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321744295/answer/671034271", "content": "\n\u5982\u679c\u817e\u8baf\u7a81\u7136\u5ba3\u5e03\u5fc5\u987b\u5145\u503c\u4e00\u5757\u94b1\uff0c\u624d\u80fd\u7ee7\u7eed\u4f7f\u7528\u81ea\u5df1\u7684QQ\u53f7\uff0c\u817e\u8baf\u516c\u53f8\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320133529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320133529/answer/679764272", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u5c0f\u4e09\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u624b\u6bb5\uff1f\u8bf4\u8bf4\u5427\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/661537513", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61241319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61241319/answer/706113156", "content": "\n\u4f60\u90fd\u6709\u7740\u600e\u6837\u7684\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328444462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328444462/answer/717000168", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u60f3\u6284\u6211\u7684\u4ee3\u7801\uff0c\u7ed9\u8fd8\u662f\u4e0d\u7ed9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312630715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312630715/answer/632036193", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5bb6\u5ead\u624d\u80fd\u57f9\u517b\u51fa\u5f00\u6717\u81ea\u4fe1\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267453137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267453137/answer/715502535", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u67d0\u4e9b00\u540e\u957f\u5f97\u90a3\u4e48\u6210\u719f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318051785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318051785/answer/718449228", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81f3\u4eca\u4e0d\u6362\u6389\u82f9\u679c\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696422/answer/386960079", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u9519\u7684\u5c0f\u4f17\u65c5\u6e38\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311459530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311459530/answer/642963386", "content": "\n\u8010\u514b\u3001\u4e07\u65af\u3001\u5321\u5a01\u8fd9\u4e9b\u5bf9\u4e8e\u666e\u901a\u5bb6\u5ead\u6765\u8bf4\u8d35\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31730814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31730814/answer/704573045", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5434\u5f66\u7956\u662f\u5927\u4f17\u8ba4\u53ef\u7684\u534e\u4eba\u7b2c\u4e00\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321068732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321068732/answer/704967214", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u653e\u5f03\u534e\u4e3a\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30482323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30482323/answer/702765242", "content": "\n\u6709\u4e2a\u5f88\u5e05\u7684\u524d\u7537\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315422628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315422628/answer/720361362", "content": "\n[\u95ee\u9898\u4fee\u6539]\u5982\u4f55\u4e2d\u80af\u8bc4\u4ef7\u79fb\u6c11\u540e\u9057\u5fd8\u6c49\u8bed\u7684\u73b0\u8c61?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28070701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28070701/answer/495958174", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u5229\u4e8e\u5b66\u4e60\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36688754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36688754/answer/719173956", "content": "\n\u51cf\u80a5\u671f\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u4f4e\u8102\u53c8\u597d\u5403\u65b9\u4fbf\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327330102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327330102/answer/717118605", "content": "\n\u5218\u4ea6\u83f2\u7684\u817f\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68479041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68479041/answer/722662194", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u91cd\u62cd\u4e0a\u7518\u5cad\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30499188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30499188/answer/717824216", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320073567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320073567/answer/717565302", "content": "\n\u8d44\u672c\u5bb6\u5df2\u7ecf\u62e5\u6709\u5927\u91cf\u8d44\u4ea7\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u5265\u524a\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22994150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22994150/answer/717402981", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u7f8e\u56fd\u6b7b\u5211\u6210\u672c\u66f4\u9ad8\uff1f\u800c\u7ec8\u8eab\u76d1\u7981\u6210\u672c\u66f4\u4f4e\uff1f\u662f\u600e\u4e48\u7b97\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327103149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327103149/answer/719409885", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ee5\u524d\u5e38\u89c4\u8d5b\u5f88\u5c11\u6709\u5bf9\u624b\u6562\u53bb\u60f9\u6012\u79d1\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35852516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35852516/answer/713711094", "content": "\n\u6885\u897f\u548cC\u7f57\u9000\u5f79\u540e\u7684\u5386\u53f2\u8bc4\u4ef7\u5927\u6982\u80fd\u6392\u5230\u54ea\u4f4d\u7403\u661f\u7684\u9ad8\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325965619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325965619/answer/718569662", "content": "\n\u540c\u6837\u662f\u60c5\u666f\u559c\u5267\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u300b\u5168\u662f\u8d5e\u8a89\uff0c\u800c\u300a\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u300b\u9a82\u58f0\u4e00\u7247\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/712549848", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273891575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273891575/answer/716843227", "content": "\n\u666f\u751c\u4e3a\u5565\u4f1a\u770b\u4e0a\u5f20\u7ee7\u79d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48188787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48188787/answer/715832298", "content": "\n\u300a\u8679\u732b\u84dd\u5154\u4e03\u4fa0\u4f20\u300b\u4e3a\u4f55\u5982\u6b64\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/710779018", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329346318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329346318/answer/717114513", "content": "\n\u300a\u590d\u80544\u300b\u94a2\u94c1\u4fa0\u5c0f\u6728\u5c4b\u88ab\u51fa\u79df\uff0c800\u7f8e\u5143\u4e00\u665a\uff0c\u6536\u4ef7\u8fc7\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/718260789", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328296783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328296783/answer/717236873", "content": "\n\u4e03\u9f99\u73e0\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u75af\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/714971787", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285146683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285146683/answer/697923787", "content": "\n\u7a0b\u6f47\u7684\u8eab\u6750\u771f\u7684\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27096681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27096681/answer/711300548", "content": "\n\u6b27\u6d32\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u65c5\u6e38\uff0c\u7269\u4ef7\u4fbf\u5b9c\u7684\u51b7\u95e8\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328857889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328857889/answer/714240906", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\uff0c\u4f60\u5ffd\u7136\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u4e00\u4e2a\u5c0f\u5b69\u5b50\u7684\u5b64\u72ec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/711398658", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23601793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23601793/answer/689540564", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u597d\u559d\u7684\u6c7d\u6c34\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324068870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324068870/answer/697762362", "content": "\n\u5982\u679c\u5218\u4ea6\u83f2\u70eb\u4e86\u4e2a\u5927\u6ce2\u6d6a\uff0c\u6765\u6e23\u4f60\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279237471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279237471/answer/683248060", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u7684\u656c\u6c49\u537f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48476818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48476818/answer/676764903", "content": "\n\u76f2\u4eba\u7684\u4e16\u754c\u5230\u5e95\u662f\u4e00\u7247\u9ed1\u8272\uff0c\u8fd8\u662f\u8fde\u9ed1\u8272\u4e5f\u4e0d\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285897845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285897845/answer/691829467", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u7684\u4f53\u5473\u771f\u7684\u666e\u904d\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37709843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37709843/answer/699769971", "content": "\n\u4f60\u4e3a Cosplay \u727a\u7272\u6700\u5927\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269910910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269910910/answer/361866473", "content": "\n\u5fae\u535a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684les\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278552153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278552153/answer/701128782", "content": "\n20\u5c81\u5973\u751f\u7a7f\u540a\u5e26\u771f\u7684\u5f88\u66b4\u9732\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269224906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269224906/answer/715948929", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u732b\u7684\u53cd\u5e94\u901f\u5ea6\u6bd4\u4eba\u5feb\uff0c\u4f46\u662f\u9017\u732b\u7684\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328401813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328401813/answer/714059186", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u676d\u5dde\u9ad8\u7ea7\u4e2d\u5b66\u7b2c\u4e00\u4e2a\u51fa\u8003\u573a\u7684\u6797\u6b22\u540c\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303217012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303217012/answer/693840263", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u4ee3\u8d2d\uff0c\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u4e00\u79cd\u987e\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21034809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21034809/answer/620893352", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u60ca\u8273\u7684\u9b54\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325434676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325434676/answer/693765558", "content": "\n\u5728 NBA \u4e2d\uff0c\u5355\u5355\u51ed\u501f\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\u5c31\u9501\u5b9a\u72b6\u5143\u7684\u602a\u80ce\u7403\u5458\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330354375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330354375/answer/722424918", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u5357\u6000\u5316\u65b0\u6643\u6559\u5e082003\u5e74\u4e3e\u62a5\u64cd\u573a\u5077\u5de5\u51cf\u6599\u540e\u5931\u8e2a\uff0c\u5341\u516d\u5e74\u540e\u53d1\u73b0\u9057\u4f53\u5728\u64cd\u573a\u4e0b\u65b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326372965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326372965/answer/712592820", "content": "\n\u4f60\u4eec\u60f3DISS\u661f\u5df4\u514b\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35387523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35387523/answer/620016953", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u5e38\u8bf4\u300c\u5341\u4e2a\u521b\u4e1a\u4e5d\u4e2a\u6b7b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321744364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321744364/answer/666897324", "content": "\n\u7cbe\u6cb9\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22996751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22996751/answer/63380483", "content": "\n\u4eba\u4e0d\u81ea\u4fe1\u7684\u6700\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43641341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43641341/answer/687946124", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5f69\u7968\u4e2d\u5956\u7684\u4eba\u9886\u5956\u90fd\u4f1a\u6234\u5934\u5957\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323104674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323104674/answer/682849097", "content": "\n\u300c\u5230\u5e95\u5148\u5f00\u5565\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}]